冇人覺得醫警局事件係依家最undervalued嘅議題、突破點？

如題。

理由一：
哩件事可以話係二百萬人一齊發現嘅，係喺我哋「反送中」、「六月起義」嘅過程中發現/揭發出嚟嘅，假如怕民氣散，哩件事就可以係承接民氣嘅最大公因數；而且，

理由二：
醫管局向警隊出賣私隱、背棄操守和誓言已經涉及到一個如此嘅認知——哪怕係最受市民信任、尊重的職業、界別，喺政權嘅滲透、控制底下，都無法倖免成為了控制市民的工具，因此——政府、警察嘅權力一定要嚴格受限。市民嘅私隱、人身安全必須重新受到保障。

係 但好似無咗回事咁
好難揾到證據證明狗用HA既system攞料
依家又爆咗話係護士比料狗

其實成件事好可疑，以下係陳醫生網誌既節錄：

3b) 我質詢保安局局長及醫管局，關於警方的電腦系統 MIIDSS，再經調查後： 醫管局曾經在SARS 時候，將病人資料加密後傳送給警方 MIIDSS，再用人手輸入資料； 經保安局局長及醫管局澄清指，現在醫管局的電腦系統和警務處的電腦系統並沒有直接用實體線相連。

點解澄清係話「直接用實體線」？姐係有其他可以direct access既方法？

要做main system 個d it dog 先會答到
btw 邊會有 直接用實體線(我估LAN線)
點都會經switch router 架啦
P.S.: 九成又係言語誤導
利申:廢柴IT

我估其實佢地知咩事，背後亦都有人教佢咁回應
正常人點會回應有無「直接用實體線相連」
如果真係除左用encryted data經edi傳去MIIDSS俾警犬之外，就無其他方法由警犬電腦睇到HA病人資料既話，點解唔直接講無，要用啲扮晒tech term既字眼黎澄清呢
仲要呢個講法背後有好大既走盞空間

pish

無錯 大家好似都唔記得左呢件事好大獲